{
	"questions": {
		"q1": {
			"question": "Primeira consulta ou retorno?",
			"options": {
				"1": {
					"response": "Ok, primeira consulta!",
					"respoPossible": [
						"primeira consulta",
						"consulta",
						"primeira"
					],
					"next": "q2"
				},
				"2": {
					"response": "Ok, retorno!",
					"respoPossible": [
						"retorno",
						"volta"
					],
					"next": "end"
				}
			}
		},
		"q2": {
			"question": "Qual o sexo?",
			"options": {
				"M": {
					"response": "Entendi, é um homem.",
					"respoPossible": [
						"M",
						"m",
						"homem",
            "Masculino"
					],
					"next": "q3"
				},
				"F": {
					"response": "Entendi, é uma mulher.",
					"respoPossible": [
						"F",
						"f",
						"mulher",
            "Feminino"
					],
					"next": "q3"
				}
			}
		},
		"q3": {
      "question": "Qual a idade?",
      "options": {
          "age": {
              "response": "Ok, o paciente tem %",
              "respoPossible": ["%"],
              "next": "q4"
          }
      }
  },
		"q4": {
			"question": "O paciente tem disartria?",
			"options": {
				"1": {
					"response": "Entendido, ele tem disartria.",
					"respoPossible": [
						"sim",
						"s",
						"S"
					],
					"next": "q5"
				},
				"2": {
					"response": "Entendido, você não tem disartria.",
					"respoPossible": [
						"não",
						"nao",
						"n",
						"N"
					],
					"next": "q5"
				}
			}
		},
		"q5": {
			"question": "O paciente Mudança na voz?",
			"options": {
				"1": {
					"response": "Entendido, tem mudança na voz.",
					"respoPossible": [
						"sim",
						"s",
						"S"
					],
					"next": "q6"
				},
				"2": {
					"response": "Entendido, não tem mudança na voz.",
					"respoPossible": [
						"não",
						"nao",
						"n",
						"N"
					],
					"next": "q6"
				}
			}
		},
		"q6": {
			"question": "Dificuldade para mastigar?",
			"options": {
				"1": {
					"response": "Entendido,tem dificuldade para mastigar.",
					"respoPossible": [
						"sim",
						"s",
						"S"
					],
					"next": "q7"
				},
				"2": {
					"response": "Entendido, não tem dificuldade para mastigar.",
					"respoPossible": [
						"não",
						"nao",
						"n",
						"N"
					],
					"next": "q7"
				}
			}
		},
		"q7": {
			"question": "Disfagia?",
			"options": {
				"1": {
					"response": "Entendido, tem disfagia.",
					"respoPossible": [
						"sim",
						"s",
						"S"
					],
					"next": "q8"
				},
				"2": {
					"response": "Entendido, não tem disfagia.",
					"respoPossible": [
						"não",
						"nao",
						"n",
						"N"
					],
					"next": "q8"
				}
			}
		},
		"q8": {
			"question": "Falta de ar?",
			"options": {
				"1": {
					"response": "Entendido, tem falta de ar.",
					"respoPossible": [
						"sim",
						"s",
						"S"
					],
					"next": "q9"
				},
				"2": {
					"response": "Entendido, não tem falta de ar.",
					"respoPossible": [
						"não",
						"nao",
						"n",
						"N"
					],
					"next": "q9"
				}
			}
		},
		"q9": {
			"question": "Ser incapaz de assobiar ou sugar um canudo?",
			"options": {
				"1": {
					"response": "Entendido, tem essa incapacidade.",
					"respoPossible": [
						"sim",
						"s",
						"S"
					],
					"next": "q10"
				},
				"2": {
					"response": "Entendido, não tem essa incapacidade.",
					"respoPossible": [
						"não",
						"nao",
						"n",
						"N"
					],
					"next": "q10"
				}
			}
		},
		"q10": {
			"question": "Líquidos regurgitados pelo nariz com tentativa de engolir?",
			"options": {
				"1": {
					"response": "Entendido, tem esse sintoma.",
					"respoPossible": [
						"sim",
						"s",
						"S"
					],
					"next": "q11"
				},
				"2": {
					"response": "Entendido, não tem esse sintoma.",
					"respoPossible": [
						"não",
						"nao",
						"n",
						"N"
					],
					"next": "q11"
				}
			}
		},
		"q11": {
			"question": "Fraqueza dos membros?",
			"options": {
				"1": {
					"response": "Entendido, tem fraqueza dos membros.",
					"respoPossible": [
						"sim",
						"s",
						"S"
					],
					"next": "q12"
				},
				"2": {
					"response": "Entendido, não tem fraqueza dos membros.",
					"respoPossible": [
						"não",
						"nao",
						"n",
						"N"
					],
					"next": "q12"
				}
			}
		},
		"q12": {
			"question": "Fraqueza facial?",
			"options": {
				"1": {
					"response": "Entendido, tem fraqueza facial.",
					"respoPossible": [
						"sim",
						"s",
						"S"
					],
					"next": "q13"
				},
				"2": {
					"response": "Entendido, não tem fraqueza facial.",
					"respoPossible": [
						"não",
						"nao",
						"n",
						"N"
					],
					"next": "q13"
				}
			}
		},
		"q13": {
			"question": "Fraqueza palatal?",
			"options": {
				"1": {
					"response": "Entendido, tem fraqueza palatal.",
					"respoPossible": [
						"sim",
						"s",
						"S"
					],
					"next": "q14"
				},
				"2": {
					"response": "Entendido, não tem fraqueza palatal.",
					"respoPossible": [
						"não",
						"nao",
						"n",
						"N"
					],
					"next": "q14"
				}
			}
		},
		"q14": {
			"question": "Fraqueza orofaríngea?",
			"options": {
				"1": {
					"response": "Entendido, tem fraqueza orofaríngea.",
					"respoPossible": [
						"sim",
						"s",
						"S"
					],
					"next": "q15"
				},
				"2": {
					"response": "Entendido, não tem fraqueza orofaríngea.",
					"respoPossible": [
						"não",
						"nao",
						"n",
						"N"
					],
					"next": "q15"
				}
			}
		},
		"q15": {
			"question": "Fraqueza laríngea?",
			"options": {
				"1": {
					"response": "Entendido, tem fraqueza laríngea.",
					"respoPossible": [
						"sim",
						"s",
						"S"
					],
					"next": "q16"
				},
				"2": {
					"response": "Entendido, não tem fraqueza laríngea.",
					"respoPossible": [
						"não",
						"nao",
						"n",
						"N"
					],
					"next": "q16"
				}
			}
		},
		"q16": {
			"question": "Fraqueza diafragmática?",
			"options": {
				"1": {
					"response": "Entendido, tem fraqueza diafragmática.",
					"respoPossible": [
						"sim",
						"s",
						"S"
					],
					"next": "end"
				},
				"2": {
					"response": "Entendido, não tem fraqueza diafragmática.",
					"respoPossible": [
						"não",
						"nao",
						"n",
						"N"
					],
					"next": "end"
				}
			}
		}
	}
}